黃大仙旅遊巴突入

屌你老母唔洗排隊

如果你見到有人帶老人家去投票
請，請，請
拍片，影相
嘗試跟蹤，睇下邊度嚟，幾多人，幾點，frequency
通知 Now， 立場，傳真社，蘋果，RTHK 等等

就咁上嚟講 = 無事發生過！

旅遊巴暫時散水